五毛問題

其實可唔可以當啲五毛ac俾人block到某數量就直接ban咗佢 會唔會容易啲處理五毛問題